波鞋達人請入

小弟想買番對舊款鞋 nike woven, 想問有咩渠道買

Air woven?

Air wolf?

呢款

你要咩size 我暫時搵到對Us8.5